有冇人申請過葡萄護照？

父親係澳門出世，有葡國公民證同護照（但護照過左期）。請問大家知唔知而家啲手續係點？

同你一樣,老豆排緊護照最快都要十二月

Sorry 寫得唔係太清楚
想問其子女，即係我可以點申請
上網睇要先申請出世紙，然後先可以申請公民證，最後先可以申請到葡照

好撚煩 要你老豆續左期又要登記婚姻又要子女出生轉錄你先可以申請到公民証
睇落好易，但啲手續煩撚到仆街，你老豆換証都可以換好耐了

申請入籍唔洗護照架wor

sor好似唔係護照,係識別證

好似有得加快，我果陣搞老豆都係加快，不過比多幾百蚊

叫人幫手搞定點

最撚仆街既係只接受六個月內發出既文件

因為為我個case 有啲特別，最尾自己搞唔掂搵律師搞，收左成皮幾野
正常人應該自己都搞到架啦，不過煩啲姐

師兄係咪申請過？今日踩上香港個葡國領事館 廢到呢，話如果我老豆申請公民證個時我出左世，就唔洗整出世轉錄，問多兩句就叫我自己上網睇 都唔知信唔信得過

咁我就唔知啦，不過我老豆都係過期幾十年都冇續，我出左世佢應該冇再申請過了，所以我係乜都要搞。不過其實關事架咩？點解申請過就唔洗出世轉錄？出世轉錄係入籍登記wor,冇出世轉錄葡國唔會知你既存在，點會出到張公民証比你？

如果申請出生轉登係咪無得預約，要walk in?

申請出世轉錄係要申請左婚姻轉錄先，兩樣野可以一齊搞既不過

係walk in ,不過排一陣就有，冇乜人

香港個葡國領事館話我老豆張公民證寫左已婚姻轉錄，所以唔知係咪以前已經搞埋出生轉錄🤔仲有如果老豆張葡證過左期會唔會影響到我申請公民證？老豆張公民證未過期

咁搞笑既？點解無啦啦會做左婚姻轉錄既？
應該會，我記得第一次申請好似要埋老豆張公民証

唔太sure

佢公民證無過期，係護照過左

係呀 我地都好無奈

有冇人試過交比個葡國人議員去搞

六知月內發出既文件即係婚姻轉錄同出生轉錄？

唔關事
一有出生紀錄就已經係葡籍，你申唔申請公民証都係葡國人，好似你唔見左香港身份証都係香港人
我指既係申請既文件，例如香港出世紙（呢樣印象中好似要？亦唔太sure),呢啲就要六個月發出，不過香港出世紙都算易搞既

下？但我係香港出世，張出世紙起碼廿幾年，即係要申請過？